屌你老味又一村taste 個女收銀正撚到

手足快啲落去買嘢就落閘了

你老母都好撚正

我地係你樓下排緊隊
請問伯母得閒未